一人一句聽完好撚熱血嘅電影對白

我先Real Steel入面 ，Hugh Jackman隻機械人被對面boss打到去corner,不斷挨打，之後Boss突然死機，跟住Hugh Jackman 講"now",嗰下:~[

三萬蚊過夜

你條女

二姑，二姑，二～姑～

我唔想到熄燈嗰日我連一件值得記得既事都無呀！

The first rule of Fight Club is: You do not talk about Fight Club. The second rule of Fight Club is: You DO NOT TALK ABOUT FIGHT CLUB!

非常好

雞黎呀

疾疾~護法現身

fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥

Fire is catching！If we burn, you burn with us.

你癲夠未? 我都唔明你打黎做乜!?

你個野壞咗呀

恰鳩我

我有俾你屌架。

新．和聯勝！

It`s not who I am underneath, but what I DO that defines me

我咁做，唔係要話俾人聽我威！而係要話俾人聽，我冇咗既野可以親手攞番!

個個都有得屌 剩係我無得屌 我唔服

我頂撚死你

食屎狗

I can do this all day.

要打就一定要贏